《鬼滅之刃》台灣上映三日票房破億創紀錄

日本人氣動畫電影《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》上周五於台灣上映，首波成績表出爐，三日票房突破一億新台幣(折合約2千7百萬港元)，創下最快破億的動畫電影紀錄。

《鬼滅之刃》台灣上映三日票房破億創紀錄
有見《鬼滅之刃》於日本大收，台灣戲院業界都對《鬼滅之刃》寄予厚望，首日上映時大多戲院都連開20場以上，有部分戲院更是放映達40場，代理商「木棉花」公布，電影三日票房破億，打破之前《迷你兵團》(Minions)及《冰雪奇緣 2》(Frozen 2)要四天的紀錄。

《鬼滅之刃》台灣上映三日票房破億創紀錄
木棉花又宣布，IMAX版及中文配音版將於本周五起上映，不少分析均預料票房成績將非常理想。

《鬼滅之刃》台灣上映三日票房破億創紀錄
至於日本方面，《鬼滅之刃》上映兩周以來，票房已突破157億9千萬日元，觀眾人次超過1千1百萬，超越《崖上的波兒》(票房155億日元)及《阿凡達》(票房156億日元)，升上日本國內票房第十位，正朝第九名的《哈利波特與消失的密室》(票房173億日元)邁進。

《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》下周四香港上映。

從未有非原創,fans向劇場版有咁既成績
就算eva,龍珠, 叮噹, 柯南都唔得
只有宮崎俊呢d先做到
鬼滅已經成為日動漫歷史一頁

前三個已經叫好出名,最多只係20億到

目前日本深夜動畫劇場版的營收排名為：

1位 LoveLive!：22.1億

2位 魔法少女小圓 新篇 叛逆的物語：20.8億

3位 K-ON！：19億

4位 未聞花名：10.3億

5位 涼宮春日的消失：8.5億

6位 偶像大師：7.7億

7位 PSYCHO-PASS：7.5億

8位 TIGER&BUNNY：7.4億

9位 超時空要塞F 戀離飛翼：7億

10位 超時空要塞F 虛空歌姬：6.5億

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

已經預見到下星期d 連登仔屌到入戲院 出番黎繼續屌

好驚以後D動畫變曬做電影（正式既內容）

鬼滅創先河

入戲院睇多幾次再出來屌多幾次

輕小說唔少都係咁啦

青春豬頭, 路人女主

跟風既極致

未有鬼滅應該係
1. 粒粒
2. 刀劍
3. 少女與戰車
其他是撚但
但係第二至第十加埋應該都唔夠鬼滅打 太誇張

打入左歷史前十啦
一套劇場版電影
真係嚇死人,最後點都未知
以後睇番票房之最個時,見到套劇場版電影,真係眼突埋

其實咁樣重好啦 使幾廿蚊當支持動畫製作

香港啲正版授權又唔係成日齊

唔知香港會點
日本個風吹到台灣都咁勁
台仔真係祟日撚黎
香港會有咩成績?

你呢個榜幾年前喇wo

其實做電影係幾好
因為有時電視尺度太低
好多野都做唔到出

另一方面時間長度縮短
就可以畫得靚好多

票房人氣繼續高
連登毒撚繼續反